老衲 : 人民日報 : 香港超市只售賣一成中國製產品 涉嫌違反國安法

罪名 : 企圖製造中國製產品不受市民歡迎現象 , 通過各種非法方式引發港人對政府或中央人民政府產生憎恨情緒

香港d超巿
成日大大隻字貼住美國日本馬來西亞台灣製造